個額頭中間成日都好唔舒服

唔知大家有冇試過係額頭嗰兩條眉嘅中間嗰個位置，成日好似喺入面俾人用隻手搞下搞下，好唔舒服，究竟係咩野病呢？